鼠疫散播四城市，中方極力封鎖消息

【新唐人北京時間2019年11月16日訊】日前北京確診兩例肺鼠疫，官方極力封鎖消息。但北京醫生透露已有多人感染，並傳有人死亡。北大醫院要求就診者說明是否去過青海、甘肅和內蒙，業內人士指這三地恐已鼠疫擴散。有醫生透露，8月內蒙就檢測出鼠疫菌。

週二（12日）北京官方承認，兩名來自內蒙的病人在北京朝陽醫院確診為鼠疫。消息引發當地民眾恐慌。雖然官方和醫院極力封殺，但相關信息在當地網絡熱傳，許多醫護界人士和知情者都在傳播有關內情。
多方消息指，北京宣武醫院可能已經爆發鼠疫。一名網友稱，有同事的妻子在宣武醫院工作，該醫院已有9人疑似感染鼠疫，被緊急隔離。

還有網友引述北京醫務人員中熱傳的消息指，週三宣武醫院已確診三例鼠疫，是一家三口，孩子已不幸去世。

還有疑似朝陽醫院醫生的聊天記錄顯示，院方目前不允許職工對外透露消息。該醫生還說，鼠疫通過飛沫就可傳染，而內蒙的兩個病人在朝陽醫院就診長達一週，才在急診室確診為鼠疫，醫院的醫生都很恐懼，現在「轉急診的全隔離了」。

Source:

口罩救災

推 比多啲人知

支爆

鼠疫橫行，中國有難

快實施禁矇面法

鼠疫戰

天滅中共

擁抱大灣區 充滿機遇

夠合理理由蒙面喇掛

之前中國在2002年出現第一例SARS患者，但中共封殺國內討論，疫情擴散後也禁止媒體報導，也沒有及時向世衛組織通報，結果導致一次全球性傳染病疫潮。

Source:

屌唔好笑，分分鐘傳來香港

天災人禍，國之將亡

生化武器

隔離大陸人 解放軍唔好傳過黎

推
凡是敵人反對......

推，大陸民意戰線

如果跟返沙士ge話，出年春天香港好危險

而家個政府仲要不斷講大話隱瞞

鼠疫透過飛沫傳染？似有人想做生化武器柒左喎

推到全民口罩，香港高危

嚴重急性呼吸系統綜合症在2002年11月初在中華人民共和國廣東省河源市最早出現（世界衛生組織指源頭是在廣東順德）。由於病者出現肺炎病症，所以當時將之歸入非典型肺炎。

該病經由旅遊、商貿、移民人群迅速由廣東省擴散到香港，並由香港再擴散至越南、新加坡、台灣及加拿大的多倫多。2003年5月間，北京和香港的疫情最為嚴重。

國之將亡

必有鼠疫

支爆近了

為防沙士再現

大家必需發起全民戴口罩

中國好抽得 中美貿易戰、各省民意戰、香港戰線、鼠疫戰

好彩有社會運動，班大陸人唔敢黎

射返幾百飛催淚彈囉
香港都係咁冇哂老鼠

Push

8月已經開始

再打條民意戰

藍絲們唔口罩，會有惡果

手足務必口罩保障自己，隔離藍絲、大陸人，高危人士

果頭近

國之將亡

上次豬出事都係咁 結果全面爆發

都唔知係咪老鼠肉食多左出事

放番幾粒自家製TG咪解決問題囉

內戰，又貿易戰，又鼠患

支爆應該真係近了

老鼠食發瘟豬，再傳比人

通街大陸人咁點算....

支那劇本似係會傳去香港係咁惹人
仲要喺香港唔俾戴口罩

天滅共黨

鼠的報恩 定係我哋向鼠報恩

林鄭岩岩去完，十分高危

推

2019年11月12號，內蒙古自治區錫林郭勒盟蘇尼特左旗2人經專家會診，畀診斷為肺鼠疫確診病例。宜家患者已經喺北京朝陽區有關醫療機構得到妥善救治，有關防控措施已落實。
5月1號正值國際勞動節假。喺蒙古最西部嘅巴彥烏爾吉慳（Bayan-Ulgii），有一對俄羅斯夫婦喺翻生食泥撥鼠嘅肉同內臟後先後死亡。蒙古衛生官員此後肯定，兩個人嘅死因係感染咗泥撥鼠體內致命嘅鼠疫桿菌。
呢個名38歲代號畀稱為“Citizen T”嘅俄羅斯遊客，喺4月七日於蒙古捕獵咗一只泥撥鼠，並喺生食其肉同內臟後於當日死亡。佢37歲懷有身孕噉嘅老婆，都係食用泥撥鼠嘅生肉三天後死亡。兩個人都育有年齡喺2—13歲之間嘅四個仔。
蒙古政府此前已發出禁令，叫啲人唔好食生嘅泥撥鼠肉，因為佢可能攜帶鼠疫菌。但據翻媒體報道，一個古老嘅嘅蒙古傳統認為，食用啱殺死嘅泥撥鼠嘅生肉同內臟，有益增強人體健康。
事發之後，巴彥烏爾吉慳當局宣布。，翻可能爆發鼠疫，就“無限期封鎖”全省。與此同時，醫務人員宣布。係要一區實行為期六日嘅檢疫管制，公司有158名曾直接或者間接與呢對俄羅斯夫婦有過接觸嘅人受到睇實；另有嚟自俄羅斯、德國同瑞士、韓國等國嘅多名遊客一度畀眼訓此，唔準離開。
而喺蒙古首都烏蘭巴托嘅機場，蒙古國家惹病中心嘅醫務人員都喺事發後緊急對由巴彥烏爾吉慳同隔籬一區科布多慳飛來嘅航班進行疫情檢查。嚟自巴彥烏爾吉慳嘅11名乘客一度曬畀送往醫院觀察。
巴彥烏爾吉慳北與俄羅斯接壤，南與中國新疆嘅阿勒泰一區接壤。事發後，俄羅斯政府對此快手作出回應，並向擬定前往蒙古嘅遊客發出特別提醒。
惹呢對俄羅斯夫婦死亡嘅鼠疫桿菌（Yersinia pestis）係一種桿菌，係腺鼠疫、肺鼠疫同敗血性鼠疫嘅病媒，透過寄生喺野生嚙齒動物（如土撥鼠）上嘅跳虱進行傳播。
人體感染後嘅癥狀包打寒戰、發燒、極度虛弱、屙，同嘔、腹痛、口或者個鼻與直腸出血，與及皮膚組織變黑等等。由於受感染者通常係3到7日潛伏期之後出現“流感樣」癥狀，就要流行病喺早期階段好難畀發覺。
據內蒙古新聞絲網今年9月七日報道，內蒙古自治區連續11年與蒙古國有關部門開展妳嘅邊境口岸鼠傳病聯合監測同資料共亯，2019年1月，中蒙雙方都曾首次開展妳嘅邊境口岸鼠疫疫情跨境傳播風險評估。
達新記者查閱國家衛健委全國法定惹病疫情報告發現，中國2019年1-10月僅9月有一例甲類惹病發病、死亡病例，即為鼠疫。據國家衛健委歷年衛生統計資料，近年中國鼠疫偶有發病，2014年、2016年、2017年、2019年勒分別感染並死亡3、1、1、1例，感染因由同傳播途徑並未披露。
中國六大鼠疫高發區，勒分別為新疆、青海、西藏、內蒙古、雲南、甘肅。其中，內蒙古一區鼠疫嘅主要媒介蚤類係謝氏山蚤，霸曬媒介蚤類嘅90%以上。此類蚤主要嘅寄生動物係本地區區旱獺。
預防鼠疫使管理惹源、切斷傳播途徑、保護易有人群。首先要消滅鼠、跳虱、旱獺等野生動物惹源、人群盡量少接觸；感染者使強制隔離，腺鼠疫患者要求隔離至淋巴埋腫大完全消失後再隔。

屌 你班支那咪撚黎香港傳播

班藍絲仲唔撚番上去救國

快傳黎香港

攬炒

即時要啟動緊急機制
唔比大陸人落黎

全城射TG 滅鼠

大家小心 香港大陸人同藍絲都唔口罩，高危

本身就有腺鼠疫同肺鼠疫，腺鼠疫有機會入肺

今次係鼠肺疫，可口沫傳播

出現了

聖經啟示錄

大陸人唔敢黎，唔代表中共唔送人黎

淋病岩岩去完，中共戰略，condom

今次一爆就已經係肺鼠疫，連搏病毒入肺都唔使

唯一希望唔好再演SARS

黑死

連農

肺鼠疫極高傳染性，易人傳人
我地呢班愛國愛黨嘅好青年係時候回報祖國
賣鹽比佢地保身抗菌

冷靜啲 傳染病唔係攬炒咁簡單

分分鐘死好多人
仲要一班醫護最危險

還有黨

推出國際要預防

又可以打國際線

鎖國啦仆街 你支爆你既事 咪撚又好似03年咁呀屌你老母

淋病岩岩去完，高危

全民口罩

要繼續唔好俾佢送人自由行

政府講大話隱瞞，啲病人都識隱瞞自己無去疫區，又唔知會唔會俾人溶左，結果咪吽到爆大鑊

總之唔好傳到香港 話撚知大陸死幾多人 冇香港人有興趣

禁絶支那學生回港

我屌 可唔可以唔好俾班自由行落黎 好撚恐怖

[未fc] 佢開始吹雞叫巴打報恩了

推唔好被第二個沙士發生

啲時間夾都癡哂線

社運咁岩撞正鼠疫

而家大部分手足都有豬嘴口罩

真係香港爆發都係得翻啲藍絲廢老硬食

強制攬炒
支那100% 傳過黎
如果香港獨立國家先可以封鎖邊境
呢D共孽由港豬廢老藍絲一齊受

聽聞福建都有囉
但係個省政府係咁臭屎密冚

佢地想隱瞞 我地幫佢地發大黎搞

有仆街仔話要上微博宣傳戴口罩即撐港
搞到支那人唔戴得口罩
戴又死唔戴又死
真係好仆街

鼠疫唔洗經老鼠傳柒仲是咪鼠疫

鎖到乜 微信通左天啦

微博開始反喇，到生死關頭，個個都會做反

一直都可以飛沫傳播，以前無咁勁姐

鼠疫係手足。

射TG可殺鼠

Tui

快手推支那暴動內戰
最好解放軍高層中招，之後嚟料

你地覺得封到咩?

老實講，傳來香港唔知係咪好事
啲藍屍死到臨頭先醒覺
SARS 2.0 可能令全香港人醒曬

大國風範

新唐人呀
信3成都多
有其他可靠source先la

鼠之報恩

每次都係中國傳過嚟，害人不淺

鼠疫同二噁英都要煲大佢

好彩少咗大陸人嚟。

Exactly，切勿同中國人有聯繫

班支那人又要送大禮

你cls？想die for no reason？

佢封咪係香港做文宣囉....

敢造反？ 通知支共殺撚死曬佢地

痴撚線

諗起謝婉雯醫生

推比藍絲睇，叫佢地上大陸食多d

最怕中共殺鼠殺病人
封鎖疫區
由得佢地自生自滅

佢想封鎖消息,我地幫佢通晒天

光頭警長喺大陸買咗兩層樓，今次「fat fat」啦我講緊地產商fat fat

鼠疫單野要反攻入牆內
強國人唔care民主自由法治人權
但自己條命仔佢無得唔理

屌 患個啲支那麻煩直接槍殺

恭喜曬支那同胞

又搞到沙士咁……害人

正面d諗，有鼠疫就可以大三罷了

蘋果公司廣告

天滅中共了

黑死病

屌

班人咪撚落黎香港

咁多年都無進步過

香港人要再努力等大陸人唔落黎先安全

待業青年
• 1h
支爆

好快大陸人又會傳D病過黎
同當年沙士一樣

屌咩咪撚嚇鳩我

係咪應該要對支那人有激烈愛意嘅行為 等佢地唔敢黎呢

今個星期腦細會係北京返來

頂

習曱甴

大仆街當年SARS又係中共封鎖疫情消息搞到死咁多人，今次又係咁

要帶口罩
佢嗰隻可以飛沬傳播
仲有fleas
雖然叫鼠疫但唔太關鼠事
好似係

封鎖vs 造遙

天

一定要戴口罩

傳啊快啊啲官冚家剷啊報應嚟喇 睇到就開心

戴口罩

林鄭啊屌，岩岩先去完北京，隔離佢啦

佢救咗成隊Avengers
黑死病籠罩支那

遲早傳嚟香港

內地向本港通報兩宗肺鼠疫個案
2019-11-14 HKT 21:02
分享工具 facebook twitter
內地向本港通報兩宗肺鼠疫個案
內地向本港通報兩宗肺鼠疫個案
衞生防護中心接獲國家衞健委通報兩宗肺鼠疫個案，涉及內蒙古一名48歲男牧民和他的46歲妻子，兩人在前日確診患上肺鼠疫。

中心發言人說，鼠疫由受感染動物身上帶菌的跳蚤，經叮咬人類而傳播，人體皮膚若有傷口並與帶菌動物的體液或組織接觸，亦有機會受到感染，提醒提醒旅遊人士避免前往鼠疫疫區旅行，亦應慎防鼠患及被跳蚤叮咬。

咪撚送大禮比香港啊
你班支那種

等開香檳慶祝啦
呢啲垃圾國家最鍾意封鎖消息
上次豬瘟以為自己好醒喺度撳住晒
結果幾廿個省全部爆豬瘟爆到豬閪咁
成個垃圾國家欺上瞞下
啲人又個個奴隸咁撚樣
係要遭受天罰㗎
香港賴嘢都冇辦法
咁撚多人死左都仲係返工
垃圾人種嘅應該受到淘汰

又係支那

仲每日幾百人，陳肇恥，我屌你細路呀

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

屌又二噁英又鼠疫
班垃圾死還死，咪撚又拖我地落水

當年依個病整死左歐洲三分一人口 絕對係黑歷史 中國控制得唔好都會好快gg

天災人禍瘟疫

英雄所見略同

就黎要買套防化衣先出得街

攬炒之母真係名不虛傳，咁落力幫大家攬炒，但係就係咁被人駡

死吧
死多啲

當年沙士，個仆街政府乜撚都唔理，搞到沙士爆發。 我地開始要全城大清潔同隔離班支那狗。

係咪未經歷過沙士幾恐怖
到時唔好講咩三罷 街都出唔到點抗爭

義鼠報恩
今年鼠年

學埋土共啲野 暪得就暪

痴撚線 咁之前救完雀咪....

微博有人話要病人放落黎香港治療 一舉兩得

知情人士係網絡上瘋傳消息
唔係有公安睇住網絡嘅咩？
公安點做嘢嫁？仲唔快啲捉佢地人間蒸發

咪係

如果好似沙士咁傳左黎香港 香港鼠患係超級嚴重 呢個政府完全無處理過 後果不堪設想

Endgame

source係大紀元

唔好tum我開心啦

真係似好嚴重喎，佢哋在深圳為何要設一(青年釋站)俾香港內地生住？唔買機票叫佢地返屋企？真係有D唔明

禽流....

其實一定會傳到黎，大陸既管控根本係助長病毒快速擴散

福氣啊

中國真係機遇處處
快撚d去中國旅啦黑警藍絲
咪撚返黎呀

消滅班福建佬

係we柒問北京frd

點解可以咁順民

記唔記得我地既初心係攬炒？
我當然知會有幾恐怖，但香港好似死城咁唔好咩？

香港愈亂愈好添 唔亂既話班高官根本wfc我地

鼠疫傳染速度是否很快的？

厉害了我的国

怕咩丫佢地 當加餸

唔好傳過黎呀屌你老母臭閪 唔係同你哋好熟 建議唔好放中国人入境 我哋唔食老鼠架

咪比大陸人落嚟

鼠鼠

射大啲國產tg, 鼠疫、禽流感冇哂

唔撚好再比大劣人落黎香港搞多獲

死幾億支那豬絕對係好事

原來曱平係萬能key

豬流感人傳人仲係咪豬流感

我覺得似自嘲口吻

鼠疫通過飛沫就可傳染。。。。「轉急診的全隔離了」。

咁驚？
北有老鼠
南有曱甴
14億人
如何是好？

見到句peace and love同安居樂業知乜料啦...

你呢個我P牌 甴唔到近平

要公眾知多一點。香港人最怕沙士

留喺香港嘅解放軍，一定第一時間射越過深圳河嘅人

lm

快啲airborne 去中南海啦

今鋪真係要蒙面自保

鎖國 攬炒

咁同popo同催淚彈一樣 封哂嚴重性 話冇害一樣

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

雜種：多難興邦

up

無事兒 無事兒
無人講就無事

鼠王芬幾時上去對抗鼠疫

唔知會唔會變種

我都驚驚地傳到黎香港

標題文宣：內地封閉鼠患消息 醞釀送現代黑死病病人到港

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

報應

大陸防護意識咁差口罩都冇過

依家戴口分分被屈港獨

死撚硬

又鎖消息 同暗中放毒有咩分別

Agger

香港唔好禁止佢地入境啦
呢個政府真係死全家
陣間sars 2.0

自由行送大禮

外憂內患
習中國亡國將至

順勢輸出革命，中共滅亡唔係無可能，老解一反抗中央，死得

之前有人預言話出年春季香港會有瘟疫

我關心既原因係唔知會唔會沙士2.0
中共人死關我叉事

你班死老鼠搞亂蚛蟈

香港正苦都係時候要搞下D滅鼠運動喇，鼠疫殺傷力都幾勁(以前)

煲大佢!!!!!

Plague 鼠疫/黑死病

成因

由細菌 Yersinia pesti 引起. 鼠類為帶菌者，人類可由被鼠身上的蝨咬而感染. 其他有可能途徑為照顧受感染兔類、松鼠、土撥鼠或家貓，身上有傷口亦可被感染。

發病情況有三種包括：淋巴核、肺部感染或細菌入血

其中肺部感染病人可經飛沫傳播給其他人，這就是疫症蔓延的開始

由感染至病發一般為二至八日。肺感染可以短至一日

病癥病狀

發燒、打冷震、疲倦、頭痛、喉嚨痛、肌肉痛、抽筋癲癇、腋下大腿間頸後有淋巴位發脹；

嚴重咳嗽、呼吸困難及胸痛、痰中帶血、肚痛肚瀉、毆吐、容易出血、手指腳趾鼻發黑、血壓驟降。

化驗項目
從血液、痰及針刺抽取淋巴核種菌
肺部X光片

治療
發病後二十四小時內接受治療，否則有性命

抗生素streptomycin, gentamicin, doxycycline, chloramphenicol, moxifloxacin or ciprofloxacin
氧氣、靜脈血管輸液、用儀器維持呼吸
隔離病者，與患者有緊密接觸的人考慮預防性抗生素

沒有預防疫苗

如沒有適當治療

一般淋巴核感染者一半會死亡

而肺部或血液感染近乎全部死亡

適當治療亦只能減少死亡率一半!

to Contact a Medical Professional

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

大陸嘅天災人禍封閉式理唔倒嘅，顧掂自己先喇

2個月殺到落南方省份末呀？

我份工就好多大陸客 有時俾佢地睇下呢啲流出料 佢地都驚到仆街 見到佢地兩頭唔到岸就好爽

最怕係香港正苦幫手維穩，又幫手隱瞞就含得能

可以唔好俾佢哋啲支那人嚟香港？
等間野埋我哋

但有班港豬上去呢。。。

藍絲唔會信
就算係證據確鑿大陸傳落嚟
都係一件不幸既事 唔會係咩陰謀 大陸點會害香港

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

要叫衛生署追踪住疫情地區呀，好能恐怖

雖然我好憎老共 但佢一旦大爆發香港都唔會幸免

llp

梗係望敵人死

oppp

唔好傳黎香港就得喇

喂 咁佢冇講錯喎
行得正企得正啲病菌邊會搞你

咪撚傳黎香港呀屌

Twitter 嘅 牆國鐵拳現世報，呢個Page 俾好多網民投放大把抵死嘅料

支那係唔會死人架
支那狗依家可以食埋老鼠，減少對豬既需求

遲啲肯定傳到黎香港

傳香港就仆街了

請相信國家，國家話無事就無事，不要在這節點上給國家添亂，請如常生活，不要落入圈套，外出不要戴口罩，不要讓人覺得在支持香港示威者

支那學生

流感都唔止2個啦，今次仲要係甲級傳染病 加上埋飛機

又諗住累街坊？

肯定香港會冇事，日日放毒 tg, 乜生物都死

諾貝爾？

屌，大量鼠疫支蝗好快又會衝關落香港醫院求醫。
之後班新港人又會搶購唔知d咩野用黎消鼠

肺鼠疫可經飛沫傳播

唔好黎香港

唔係諗住 係不嬲累緊

唔好番香港

天滅中共嘅時侯到喇

繼續唔比矇面

國之將亡 必有妖孽

你唔係覺得你叫得停下話

狂賀

真係奇怪,黑死病講真無太大殺傷力
唔係難醫,有抗生素已經無問題

除非大陸依隻係新變種
係大陸高抗生素環境下突變果類
連萬古黴素,利奈唑胺和達托黴素
都抗到啦

唔係洗鬼又禁報導又恐荒
又傳播得咁突快

香港神話故事--鼠之報恩

冇老鼠都可以透過飛沫傳播

肺鼠疫：
吸入其他肺鼠疫病患的痰與飛沫染病，不慎接觸膿液、餐具、口罩唾液飛沫而感染（原發性肺鼠疫）。

四省定四城市呀？
差好L遠

肺鼠係咪勁啲

諗多左
呢啲支那一定會放人落嚟

當時歐洲死了三成人。

香港食緊二噁英
又點少得支那北京鼠疫呢

唔敢開心住，驚一場歡喜一場空

黑死病開頭似感冒
之後淋巴會勁發炎,腫漲
喉舌腫,爛,生大瘡
之後個人出黑點,黑斑

連仔係咪應該趁下年鼠年快啲出定啲連鼠公仔賀賀佢

意大利傳媒：教宗方濟各或將打破沉默 就香港事件發言

新唐人 其實呢幾日嘅post都得d微信對話 可信度好低 再待fc 勿太快打飛機

1855年中國雲南首先發生了大型鼠疫，1894年在廣東爆發，廣州城在十日之內全城蔓延，並傳至香港。廣州和香港成為鼠疫流行的中心，經過航海交通，最終散布到所有有人居住的大陸，估計在中國和印度便導致約1200萬人死亡。此次全球大流行（英語：Third_plague_pandemic）一直持續至1959年，當全球死亡人數少於250萬人才正式結束。
為免歷史重演 強烈建議各國禁止中國人入口

洩露國家機密的動亂份子

死3分1大陸狗就好

所以呢排微博又係咁推香港啲post嚟做煙幕

好似豬瘟咁
好快成個中国。。。。Rip

1949-2019
Rip

準備玩真人版warhammer vermintide 2

又送大禮？
樓市跌跌跌

人類總是重複犯錯

點解有人覺得封鎖消息就等於封鎖疫情

封鎖消息有乜用？封鎖消息就解決到鼠疫？叫大家提高衛生意識唔係仲好咩

🐷 🐭 :一齊搞死支那

咪再傳過黎香港

行不義，必遭天譴

天滅中共
全黨死清光

分分鐘班廢老反過黎話因爲起哂d磚頭搞到老鼠周圍走

屌，取消幪面法啦on9,

有鼠疫叫人唔好戴口罩，

戴口罩又比警狗打，又拉返去坐48.

感覺上同香港講，傳染左比你唔好怪我，提左你架喇

奪命政權

鵝巧驚
帶口罩先

真攬炒

豬年豬瘟，支爆將近，鼠年鼠疫，支共滅亡

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

老解可以放TG滅鼠，好得架！

鼠王芬仲唔上去精忠報國

是自毀

支持 但呢隻口罩防唔到飛抹
認真左 我輸

鼠疫會經老鼠、跳蚤傳播，老鼠、跳蚤會匿藏喺貨物當中

全民口罩防鼠疫

當然

如果中共專登將鼠疫輸入香港
剎停場抗爭會點

藍絲先亡

黑死病！黑死病！

佢哋就鼠疫 我哋就二噁英 鬥長命

有香港人成日來回北京同香港
香港機場同西九做好防疫未

同沙士當年一撚樣
我屌你老母呀 當年唔撚係你班19支那官員
香港洗死咁多人？？？？？？

要查，因為中國偏遠地方，間唔中會有一單鼠疫咁，真係城市爆就另一會事，

豬瘟
貿易戰
香港
鼠疫

內憂外患

香港有tg滅鼠

攬炒目的真達到,到時班藍絲商家佬全部含撚

早排先有節目講香港多老鼠

點解要在深圳設一(青年釋站)支援幫忙香港內地生？又唔買張機票等佢哋早D回家呢？此中會否有些地區已好嚴重，我地末知？

好快送大禮比香港

想指正返，係四個省
青海甘肅係省黎
北京先係市

／

True

你末聽微博D友吹水喇，大陸2一3線城市週圍起樓整路大塵到卜街，大九把人載口罩

沒事兒沒事兒

地方債務 鬼城

最驚落到嚟南方都末知

又時值黨派鬥爭
支暴不遠矣

真係爆既話, 鼠疫豬瘟兩個加埋破壞力比起蘇共切爾諾貝爾多多聲..

有豬肉食

係咪連聯合國都唔知

傳染性高同發病時間快
係你想去睇醫生食藥既時候
病情發生到控制唔到

又一次生靈塗炭

用廢老圖，推到全部藍色𢇃戴口罩。

要印鼠疫，鼠疫

有我唔撚驚！

上微博宣傳帶口罩等於支持香港，佢地仲唔死

佢哋班生番會組織搶口罩架啦，怕死多過怕政府

遲啲走難就識過嚟香港架啦

佢唔做就香港人做

鼠疫 二噁英 豬瘟唔好俾佢停

鼠疫唔係細菌嚟咩
應該可以用抗生素殺死
鄰國唔夠抗生素定細菌變種有抗性？
定係鄰國太大track個速度唔夠傳播速度快？
21世紀冇可能仲有呢啲病大規模爆發
你幾時聽過文明社會仲有人死於梅毒、腳氣病
點解文明人唔食貓狗老鼠就係呢個原因
人類演化過程中已經棄食低成本效益、高風險嘅動物
將有價值、低成本、風險嘅動物圈養做家禽
呢啲先係文明人所為

平時咁衛生 實可以停止鼠疫散播

正常有公共衛生控制係難以有呢啲大災難既..
至於支那就...真係睇佢地想點la.

嗰度係支那呀，成日亂9咁用抗生素
佢d菌有超級抗藥性架

你俾我開心幾分鐘得唔得？

板藍根可治病

即捕即就地正法

汽油彈有用了

最後都係要帶口罩
上次係防疫
今次係防清算

汽咩油彈 直接dum落焚化爐啦

因禍得福

帶口罩防唔防到

係軍營播新聞

豬年豬瘟
鼠年鼠疫

又岩
支那人口講一套，做又另一套
身體最誠實

中國幾時有控制得好過?中國出名打爛一手好牌